[推到完場] 新特蘭 對 曼聯

9/4 20:30

留定

😁

推

廢爛泥

佢都有做隊長既一日

擺明落耶子面